1 - Ajout d'un projet, Ex: projet Django avec la configuration du Dockerfile

2 - Ajout du DNS du projet dans le fichier .env.prod

3 - Ajout de l'Email par defaut pour la configuration du let's encrypt

4 - 